有冇人仲玩緊巨商？

想問吓台港熱血服 玩邊個好

你係支那仔咪熱血囉

啲嘢好似仲貴過台同港巨？

用台伏源代碼 改過晒啲技/裝 又搞vip 自稱中國服
版本已經遲咗兩年
台伏準備轉代理

咁即係玩港巨😆知唔知邊度收AC最好

台伏啦 課少少有全隊神裝

港巨係台伏搵水魚嘅招數
已經無乜人

多唔多香港人？

玩國際服啦 韓廠直營
台港巨摺完又開都唔知幾多次啦